航空通訊員

有無ching收到interview

我未有呀，ching收到？

未呀，所以想問下 ching fg?

我唔係fg 啦